香港人全民口罩已經差唔多四十日, 但日日都仲有幾個確診

班歐豬國家開始日日幾十個
但仲响度笑尻戴口罩

而家開始南美都嚟料
成堆第三世界國家更難以想像
無諗到世界末日會係咁樣發生

你漏咗非洲⋯

Nigga冇事

陳雲：散播恐慌

全世界都中晒就會攻打世界毒扭

就快冇口罩用

前日開始係輸入個案

可控可防可治不過係一般流感，毋須戴口罩避免就醫以防交叉感染

warmup緊